HKBN LOS著紅燈 上唔到網

有冇人都係咁？

Smartone都係

Me too

做咩事

我住大埔又係着紅燈

大埔

same..

Same大埔 hkbn

有冇人搵到個電話打去問

打過128100，但等極都冇人聽

大埔hkbn

打過128100無人應

訓左？

屌你老母！又嚟料

好少可會咁

屌HKBN隔一段時間就咁

依幾日都一日斷好多次

一樣，大埔 hkbn

係咪要到聽朝

大家早啲瞓

大中，red light also

大埔hkbn啊 我以為得我一個係咁

等撚咗成個鐘都未閪得，黐尻線